2 0 1 4 年 毒 撚 潘 瑋 柏 都 同 馬 馬 合 照 冇 人 講

Me is馬馬打手
最愛馬馬

瘋狂屌打roma

推啦